各位家長請注意 而家唔撚識教仔都自動被歸類做藍絲支那蝗 請注意管教貴子弟 免得被視作賤民看待

屯門華都商場一黃店遭兩名小朋友偷竊

頭幾個留言已經同個細路斷哂六親 藍絲孽種 新移民蝗蟲

D細路一定係藍絲上左黃藍地圖查完知果間係黃店先黎偷野 而唔係老豆老母唔識教啦

原來唔識教仔=藍絲=蝗

我地黃絲老豆老母個個都勁撚識教仔 不過唔知點解連登隔幾日就一堆呻老豆老母既垃圾post

平時就假惺惺 咩我們沒有分化的本錢 咩梁天琦語錄 要團結唔同光譜諸如此類

實際就搞埋d黃衛兵沙文主義 我地香港人個個都道德滿分 唔會做呢d野

所有做壞事既 道德感唔夠正義既一律係藍絲

點解唔信木耳係一條仆街？ 因為佢著港獨tee周街行 手足黎架 有咩可能係仆街

點解踢爆流亡班人呃課金 拎家長錢係英國租大屋吸毒會比人話分化 話熱狗？ 因為佢地係黃絲 有咩可能係仆街？

點解基爾明明話兩個人抵死 有d傻閪係都要衝出黎幫佢兜 藍色窗簾mode咁話基爾原意係講緊乜柒野波台狗拿卡係鬼？

因為每當佢地一路見到一個人高調地黃 有一日忽然發覺原來對方私底下係仆街 佢地既心理不平衡同埋對世界天真爛漫既認知就會被打破

佢地既世界一次又一次崩潰 唔好彩的話會令你落得同渣哥 Rose Ma 達哥 一樣下場 藍店熱狗人渣偽黃 所有人格謀殺形容詞都可以冠係你頭上

美心伍淑清話放棄香港年輕人就罪大惡極

連登一句藍絲蝗就放棄兩個香港年輕人

我地黃衛兵偉大光明正確 民主與自由萬世都不朽喎 你係咪敢話唔支持我地既偉大理想？

樓主用哂出po quota

我岩岩都想開po講

.

推

唔好笑 我地p牌仔已經好慘

陳彥霖阿媽都唔識教女
咁彥霖係黃定藍

Cctoy大軍入侵前留名

個username改都唔改 用埋曬fb五毛acc d名

咩色都只係政治光譜，唔係黃就係好人
但藍屍同中立撚一定唔會係好人
因為怕事而支持
因為怕事而唔出聲

都係仆街

快d搵同我同名既五毛言錄出黎 唔好係到打稻草人

你改埋名做建制派添啦

駁唔到就屈毛

言論

樓主開po最後要加一句習近平死全家 唔係佢地會屈毛

咁我地香港人d gene係優良d既

我地連登早前已經一致認同左香港年青人屌打哂西方年青人呢個不爭既事實

做埋d鼠竊狗偷野 被褫奪黃絲香港人身份 只能做藍絲蝗蟲的確合理

每天西岸時間10:25 PM

準時睇詩人佩索阿(索哥)每日一篇

而家補返囉 習近平死全家 習明澤老母係雞 出世有愛滋

好明顯有人接受唔到事實

又用返破樸吧
你班狗真係無新意

做咩拉 老友

淨係知你係隻輸錢狗

針對樓主正文內容你有無野反駁？

名呢啲嘢有咩新唔新意
似你條三姓家奴開五個po有五個唔同嘅名咩

佢都幾搞笑 一隻字都駁唔到淨係識拉拉拉

黃絲做錯野話兩句叫批鬥

啱喇

教埋佢為國家偷竊係榮耀黎

係呀 全部同一個人黎

高汁文
推

反駁唔刀

時事台垃圾之中你都算廢嗰堆

唔好咁肉酸啦

又唔好咁講 之前有條友叫咩大阪廢狗 算幾有新意

搞到自己成個弱智咁有乜謂

呢兩個鬼黎

呢啲稱號啫
至少病屍麻三個字仲喺度

貓哥

索哥

點解英美後生仔都咁低質， 同香港掉轉

咪係 做人竟然會考慮錢

幫手推多幾野啦